%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%%
%%%
%%% СПИСОК ТЕРМИНОВ И СОКРАЩЕНИЙ
%%%

\Csection{ОПРЕДЕЛЕНИЯ, ОБОЗНАЧЕНИЯ И СОКРАЩЕНИЯ}

\begin{description}
	\item[\emph{in vitro}] ---  технология выполнения экспериментов, когда опыты проводятся ``в пробирке'', т.е. вне живого организма;
	\item[\emph{in vivo}] --- проведение экспериментов на (или внутри) живой ткани при живом организме;
	\item[ПЦР] --- полимеразная цепная реакция;
	\item[ПЦР-РВ] --- полимеразная цепная реакция в реальном времени;
	\item[ДНК] --- дезоксирибонуклеиновая кислота;
	\item[дцДНК] --- двухцепочечная ДНК;  
	\item[РНК] --- рибонуклеиновая кислота;
	\item[ПЗС] --- прибор с зарядовой связью;
	\item[ФЭУ] --- фотоэлектронный умножитель;
	\item[ИК-излучение] --- инфракрасное излучение;
	\item[УФ-излучение] --- ультрафиолетовое излучение;
	\item[СИД] --- светоизлучающий диод, светодиод;
	\item[КМОП] --- комплементарная структура металл-оксид-полупроводник;
	\item[USB] --- universal series bus;
	\item[ПО] --- программное обеспечение
\end{description}

\pagebreak
